【1Q題】假如中國人民擁有投票權，以其平均智商會否天下大亂？

【1Q題】假如中國人民擁有投票權，以其平均智商會否天下大亂？

希望為中國同胞帶來新氣象新未來
記得同內地人講我有得投票, 我都想你地有得投票
由全國14億人投出新人大代表
點票點足一個月

會+
唔會+

利申愛國愛黨連登仔

利申皮已負

中國人是最聰明

曲

得黨媒者得天下

琴日屌柒環球時報

太監有賓周會否令天下大亂？🤔

好問題 試下無妨

比太監有權屌曱大大嘅江山美人

入唔入到票站都係一個問題

貪污腐敗到咁

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

淘寶有得賣

禁錯
唔會

成龍：中國人係要管

佢地排條隊都排唔到啦

中國人民係有得選舉投票㗎
不過係地方代表， 同香港類似， 高層嘅冇得民選

投票建制阵营已经没有用, 因为选举不公正! 正如民建联与工联会所说, 选举已经被黄丝暴徒操控, 选举无法显示真正民意!!!
香港政府还说选举公平, 表示政府已经与暴徒及外国势力勾结, 操控选举, 分裂国家.
所以由今天起, 爱国人士应远离所有选举, 以免被扭曲的选举制度所代表!

以省計分裂做獨立國家應該搞得掂
唔得都起碼要南北朝 然後好似南北韓咁共產係北邊慢慢玩飽佢 南邊普選

誤解1Q題

拉

我成日覺得中國人係唔配有民主，佢地個種思維係覺得政府係佢老豆老母，佢地需要亦渴望有皇帝管治，即使貿易世界化但係思想未世界化，民主呢啲外國野真係唔啱佢地

有一個哲學辯題，係有雞先定有蛋先：

即係有咗民主選舉，佢地就唔係今日嘅佢，自然有文明嘅人民質素
vs
佢地有咗文明人民嘅質素，先適合有民主選舉